今年DSE通識係撚晒班補習狗？

冇出貼題

巴黎協議呢？

一帶一路呢？

難民潮呢？

成班名屍學人tip題
tip你老母咩

少數族裔未難民

有廖X恩門生話卷一q1有伏
伏位：歐美 日本人唔係 少數族裔

From WIKI 香港少數族裔是指一些居住在香港的非華人少數族裔，大多數來自南亞、東南亞或非洲，例如尼泊爾、印度及巴基斯坦等。大部份的香港少數族裔也是社會經濟的下層。至於日本人和韓國人等也是的香港少數族裔之一，但是由於很少被種族歧視的關係，加上日本人和韓國人同屬於蒙古人種東亞型的關係，香港社會較少會將他們介定為屬於香港少數族裔

EAA 零廢話

個資料話對少數族裔嘅接受程度
下邊有日本同美國
點會唔係呀

補習天王伏人?

唔信睇翻個表

背左佢
份note係咁易hi到個issue就話tip中 信唔過

補

係囉 寫明係one of the 少數族裔

唔代表歐美日本人係香港唔係少數族裔

Source A係歸咗佢地係少數族裔

我講緊歐美日本人係香港係少數族裔 wor

考個陣都諗過佢地係咪少數族裔 專登check翻source a講到到明佢地係香港既少數族裔 個名師9up呀

尿天欣

讀culture 科果陣
lecturer都話d鬼佬/日本 etc係香港少數族群

食補習社老本啊嗱